有無手足諗過去高鐵同各口岸截人做體溫檢測，發燒就夾俾衞生署逼入院！

香港人唔可以坐以待斃！

自推1

自推2